支持取消單程證，請返上大灣區團聚

既然大陸地大物博
為何不能夠返大灣區團聚？
根本是同一個國家，你唔可以分流班人上大灣區咩？